美軍Basic training飯堂情況

我睇完條片D唔好既回憶都返哂黎

美軍巴

其實聽唔聽到啲drill instructor講咩

係咪岩岩入basic training果陣
次前睇過一入去比人屌足一日

樓主來了....唔撚洗我帶路

完全唔會喎咁嗌法

係，頭幾個星期係日日屌

佢地唔會口乾

會呀
我以前果陣一個platoon有三個DS, 三個會輪住屌

姐係佢哋叫咩你哋都係應返yes sir就啱

有冇人會忍唔到笑

yes drill sergeant / no drill sergeant

唔會叫sir, 因為佢地係nco

試過有人叫DS做sir, 罰足半個鐘

d奴性重到唔係狗咁賤都做唔到

sorry一時醒唔起個稱呼打錯咗
叫錯都會罰

會你指DS? 佢地有時會忍唔住如果有人做咗D戇鳩野

忍唔到笑 就成隊再操爆你
一個累成家發生過一次
應該唔會有人夠膽再試掛
利申：睇電影睇生嚟

想我地習慣成自然，nco 叫 sergeant, officer叫 sir / ma'am

Full Metal Jacket

軍隊係咁……用嚟訓練壓力下的環境啫。

我諗佢指d新兵

樓主有無比DS打過

唔可以打。

一個包塞落佢個嘴度

其實人性化過香港紀律部隊training
起碼有得食

同服從性

我可以帶樓主去食黃店

你諗下班黑警如果指示佢地唔好用催淚彈射人佢地都唔聽就知呢樣有幾重要。

同埋美軍規定上聽不合法命令都要罰。

慣性咁既聲量比mortar 隔離炸都唔會暈

我整個ig，會有時放D部隊生活

佢哋會唔會嗌到走音？

會，但無人敢笑

可唔可以還口？

有海軍有陸軍，有冇空軍巴打

香港狗隊有紀律可言架咩? 食屎啦

得你夠膽嘅話

紀律部隊唔淨止得狗既其實 take it easy

會唔會聽唔明佢地command
同埋點睇cg

睇yt睇過罵得好正 同埋起正耳邊罵d口水係未飛出黎

叫我？

但最無紀律部隊一定係得狗

笑撚咗

有時會，大嗌果陣好多時都唔知佢叫緊乜，不過聽唔到會問其他人DS想我地做乜鳩

full metal jacket

1:30三個人係咁講嘢根本唔知佢想講咩

幾時去首都勤王

有懲罰？

連登有Army, Navy, Air Force, Marine Corps巴打

你啲同事反侵多定撐侵多？

一定撐侵侵喎

點會無你頂你老豆老母嘴都打到你仆街啦

佢地唔俾有身體接觸

噴哂啲口水落我啲嘢食度喇

想知美軍軍階制度係點?
中校?上校果啲

如果GO_NAVY 巴打上埋嚟就正囉

低至高分
Enlisted
Warrant Officer
Commissioned Officer

中校上校係屬於Commissioned Officer

睇左幾次都聽唔到班NCO叫緊咩,佢地咁做目的係咩?

唔用IG OK

有啲要個教官大叫幾次先如夢初醒

jm9?

英式係咪都叫sir既

咁而家好好多喎
聽個朋友講， 以前打到仆街

拜登上場
點搞

MEWE 啦, 唔好IG 啦

咪撚睇

我地都做唔到D咩